{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098725?place[place_type]=GID&place[gid]=1098725&place[latitude]=35.2049364563&place[longitude]=128.9959068213&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔티티 구포"
    },
    "text": "ホテルの付帯施設としては、コインカラオケ、コンビニエンスストア(セブンイレブン)、ビジネスセンター、コインランドリー、フィットネスセンターがございます。 これらの施設は地下1階から5階まで位置し、24時間利用可能です。 朝食はレストランで提供され、20階に位置し、07:30から09:30までご利用いただけます。 朝食の価格は満11歳以上の大人は17,600ウォン、満5歳以上~満10歳以下は9,900ウォンで、満5歳未満は無料です。 朝食は現地でお支払いいただけます。 客室内での調理は不可能です。 宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを無料で利用でき、荷物を保管し、プリントを使用できます。 また、すべての客室でNetflixを個人アカウントとしてご利用いただけます。 他の確認事項やその他の情報では、最大人数を超過した場合は入室できず、ペットの出入りは許可されません。情報は変更されることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際と異なる場合があります。 ホテルは無料Wi-Fiと全室禁煙政策を持っており、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。 駐車は可能であり、1部屋あたり1台は無料で提供されます。 人数の追加は不可であり、客室は最大人数を超えてはいけません。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊中はデラックスダブル展望なし客室とスタンダードダブルシティビュー客室をご利用いただけます。それぞれ基準2名、最大2名までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "付帯施設としてどのようなものがありますか？",
            "answer": "コインカラオケ、コンビニエンスストア(セブンイレブン)、ビジネスセンター、コインランドリー、フィットネスセンターがございます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、20階に位置し、07:30から09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は満11歳以上の大人は17,600ウォン、満5歳以上~満10歳以下は9,900ウォンで、満5歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "どの施設は24時間利用可能ですか？",
            "answer": "コインカラオケ、コンビニエンスストア(セブンイレブン)、ビジネスセンター、コインランドリー、フィットネスセンターは地下1階から5階まで位置し、24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやビジネスセンターは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなサービスを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを無料で利用でき、荷物を保管し、プリントを使用できます。また、すべての客室でNetflixを個人アカウントとしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、1部屋あたり1台は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は最大人数を超えてはいけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 544
    }
}